好多分化post出現

大家再嬲都唔好嬲自己人，唔係記正中政府下懷，

記住，犧牲左既義士一直望住我地，佢哋唔會想見到我地分化而最終令運動失敗。

兄弟同心！